點解人會心淡嘅呢？

係咩原因
如果一段感情長咗就會淡
愛情係永恆又係咪一個謊言？
定只係搵唔返個感覺
當人大咗就會有另一種感覺
只係年輕嘅人們品嘗唔到？

想知+1
近排分手因為對方話淡咗

因為平淡 冇起伏？ eg為對方準備驚喜？
但受唔受落又係睇對方性格點

有意思 有意思

因此本身有一方唔係100%match with另一方心底requirement, 抱著試下無麗既心態一起。

其次次就現實與期望有落差

最後就係一開始其中一方係player

你細個買新玩具玩 個玩具滿足哂你想要既野 你就會厭倦嫁啦 之後再買其他夠新鮮 夠新奇 未玩過既玩具

除非個玩具可以隨時間同人既口味轉變啦
咁個玩具就唔洗比人拋棄

如果係第一個case
有冇可能試下冇壞嘅另一方因為心淡而飛咗想試嘅個方

感情淡咗
剩低究竟係啲乜？
佢對我淡咗 提出要分手 但佢會唔會唔捨得？

有一個比你更好既選擇,那為何還在一起?

當然有唔少人係因為愛情變左親情而冇分開.

揾到專一既真係唔好放手

睇佢係咪有新歡咯,如果有新歡唔會唔捨得.

有時分手真係心淡唔關對方事,問問係咪自己唔care佢感受? 定大家性格真係夾唔到? 小小野都o益哂交.....

嗌交總好過連嘈都費事

總好過收埋曬所有感覺然後話我知原來佢介意